點解無人討論LLG?

財經台青頭仔
初入市場接觸貴金屬LLG
想問點解無人討論貴金屬
係咪我呢啲柒既先會玩LLG
小弟求指點迷津

講呢啲一陣又俾人話出嚟呃飯食

點解
發生過倫敦金騙案?